運動牌子外，邊到買薄既外套

U記是常識吧

想要靚d 成日係條街見到人著 但質地夏天唔著得

有無圖

出街見到影下 有時睇岩但質地唔岩 買衫都唔知去邊到買好 來來去去只會去hollister A&F supreme

迪卡儂其實唔錯，又平

你買件靚料嘅風褸喺香港都無可能夏天著到 咁撚熱

engineered garments

Berska?成日喺果度買yoga pants，印象中都有啲褸

德福個間women黎 我見佢幾唔錯 設計得